有無人去過新加坡升學？

我有好多野想問
有無去過新加坡讀書既人可以留telegram解答一下

degree or master?
lm

I am

同問，想讀master